[安心]KFC反擊麥當勞機會黎喇

聽日開始KFC有粥同油炸鬼賣
麥當勞即刻輸

屌你老母

大陸kfc不嬲多人去過麥當勞，洗反擊？